其實今日如果冇鶳同裝修會唔會俾外國個印象好睇D？

人地外國人睇落去都係一堆發左狂既人係度打爛哂D野
其實鶳同裝修點都覺得冇咁好睇仲有話柄比對家文宣反攻

2020年仲講印象咁似元朗四眼仔講個啲野

之前次次都有啦
美國幫你係睇利益
有啲過份左嘅咪話只係極少數大部分都係和平囉

畫面再靚啲囉

你今日出世?

會員 #34444 fakenews撚

今日佢哋抹黑超多

依條鬼佬真係好柒煩

輸民意

吓外國自己玩得仲勁喎，仲有今日你唔做啲五毛大把料掟到上去，咁有分別咩？

出師有名
唔係無差別襲擊喎
鬼佬成鳩日打交
根本呢啲畫面好鬼閒

民族之矛以其細化架構的方式運作，採取破壞公共設施的行動，最大限度地對政府施壓，同時儘量減少人員傷亡。破壞行動包括在夜深無人時炸毀軍事設施、發電站、電話線路和運輸系統。曼德拉稱他們這麼做不僅因為這是危害最小的方式，而且「因為這樣不會導致人員死亡，並有利於以後種族間的和解」。

曼德拉輸國際民意呀

輸民意的

其實呢條接啫佬乜水，睇佢twitter奶共奶到癲仲做埋中國公民

就算真係冇鶳同裝修，對家都會做其他嘢去抹黑你估啲喬裝狗唔會去做咩

香港呢啲level同外國比小事到痺
咁多個月你都知隻眼開隻眼閉哂啦
私了咗咁多單外國都無割你
你咁急住割自己做咩鳩?

外國會笑你傻仔容易恰咋
從來武力都係鬥爭既重要環節

cc tai軍師

係好睇d 但唔實際囉
畫面唔好睇就唔做 咁好多野都唔做得
剩係企定定比狗咬就最好睇
要做的係點樣令畫面好睇d
即係解釋嗰間係咩鋪頭 點解要破壞佢

對比外國甚至鬼国，咁叫暴力？

垃圾post